(集思廣益)成身得番30蚊 點捱到7號

俾哂我

去日本城買支棍，
再大大力扑落自己個頭到

買個麥當勞$24餐 加多個蘋果批$6
食飽之後跳X
7日後就會返來，到時就7/5

出街坐底擺隻杯係前面

啫係4.3一日 應該買到半斤爛菜食一日

唔制

30蚊話多唔多話少唔少⋯ 等潮文

今晚買利記

一日一包媽咪面

人七日唔食野唔會死，但係三日唔飲水會死，一日5蚊買支水，

水可以煲

野食可以雪櫃

日日去麥記食人地食剩果d咪得囉

返工？邊區先？搵巴斯吊命啦

屌你有得煲水5蚊都得啦
30蚊買幾包公仔麵,買幾個平價包,買盒平價罐頭夠你食

岩岩又唔買馬拉加 30$x11=330$

麥皮，磅包

去阿信屋買能量條 $3
夠你買十條

M記二手飯

買20蚊六合彩

到時中頭獎變富翁

all in馬會
博收1000

之後日日放題都掂啦

求期買個24蚊餐 再分開賣俾人
得番黎既錢再買 如此類推

利申:我都係咁上樓

7號星期日
6號星期六
照計樓主捱到5號就得